家母到而家都未肯戴口罩

家母正宗冇腦藍屍 衛生意識又低
藍屍領袖講咩佢信咩 永遠活喺藍屍嘅同溫層
已經計劃退休搬上大灣區
成撚日話我俾人洗咗腦 唔知同咩人玩教壞咗我
話我變咗 我以前唔係咁 聽到都躁
戴個口罩都係學壞㗎而家
明明自己都眼見疫情嚴重咗
衛生意識都仲係咁低
叫佢戴口罩出街都可以鬧交
有時真係有個諗法係 係咪要中撚咗肺炎先識驚到時先戴口罩
真係想送佢去鬼國封城 等佢親身體驗下

你諗下進化論都係適應新環境留得低嘅先生存到，要死咁啲藍絲人類先會進化，勸到就勸，勸唔到就算

即刻送佢返去啦屌

上兩星2老先話邊有咁嚴重呀，我仲想新年上去玩，我話上次沙士大陸隱瞞病情搞到香港咁，呢次都係一樣，懷疑中招每日double咁上，你咪唔好信。前幾日一齊食飯，佢雖然冇再話上去玩，但問候我做乜帶口罩上黎，我問佢你有冇出過街?個個返工搭車8成人都帶。
d廢老其實係唔殺到埋身都唔知咩事，本身諗住俾盒口罩佢，但係都係算9數，佢又唔會多謝我，分分鐘拎黎當垃圾，都係由得佢自己食炒價算

肯聽人勸就唔係藍屍啦
都廢事再同佢正面交鋒 由9得佢自己喺度鬧算

日撚日send武漢啲片比佢地睇

佢哋會覺得香港未有香港人感染嘅病例都仲未算嚴重

係隔離左右都未感染都唔算嚴重

等佢自己意識到問題嚴重性就會叫你買口罩

其實我會咁樣諗佢哋呢一代嘅人死咗對下一代係有好處咪由得佢哋囉